搵咩intern好

如果唔係好想grad完做呢行係咪應該搵吓其他intern

想做乜先

諗唔到 就係唔想做工程

我都係想轉

圍爐

工程真係不了不了

係